龍珠撚，點解龍珠女神18號會比光頭仔小林溝左？

全套龍珠，最靚既女角一定係18號

有樣有身材又打得

點解會比小林條光頭仔溝左嫁

真係講唔撚通

係咪無閑救咗佢

蘭芝都好正

18號＝鬼妹

有無限能源
騎極都唔攰
可以食殘廢餐

罰你重睇
18號一開始已經有注意無閑

因為機械過熱可以幫佢退熱
唔係叫無限咩

自從那一吻定情

18號160CM

無閑其實幾高？

其實漫畫版邊有畫得咁大波

有冇睇過？好似係因為咁：

乜撚嘢小林

俾希望d毒撚
令你地覺得柒頭都可以溝女神
現實有幾多個呀

最正係16歲莊子

小你老母林

小林

無閑奶西個位啱啱好

我想知無閑幾高

18號1米6

無限係最強地球人窩
溝到女有幾奇?

和尚仔一定係青頭
阿樂個D都唔知有冇愛滋

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

小你老母冚家鏟林

揀個柒又廢既，偷食都